GTX 10 系顯示卡正式支援光線追蹤技術！

NVIDIA終於發布了最新的GeForce Game Ready WHQL驅動，該驅動支援在GeForce GTX GPU上支援Microsoft的DXR API。NVIDIA上個月在GDC 2019上宣布了最新的驅動，允許非RTX顯示卡為用戶提供渲染即時光線追蹤效果的能力。隨著現在的驅動的推出GeForce GTX GPU的擁有者可以嘗試一些頂級AAA遊戲中的即時光線追蹤功能。

NVIDIA推出最新的GeForce Game Ready WHQL驅動 – 為GeForce GTX GPU啟用光線追蹤，在GeForce Game Ready 425.31 WHQL驅動中能夠支援為微軟DXR即時光線追蹤的功能。為了實現這一點，你需要以下這些顯示卡，NVIDIA GeForce Game Ready WHQL支援一系列GeForce GTX和舊版Titan卡，其中包括：

NVIDIA GeForce RTX卡經過設計，擁有架構增強功能，可執行RTX功能，如光線追蹤陰影，反射，全區照明和環境光遮擋。GeForce RTX系列採用專用的Tensor和RT核心設計與GeForce GTX系列的傳統渲染方法相比，它們可以使光線追蹤速度提高2-3倍。現在有了這個驅動，GeForce GTX顯示卡將能夠在傳統著色器核心上執行光線追蹤指令，但不會像RTX那樣快。據NVIDIA稱有做光線追踪的幾種技術，每種技術的性能影響取決於幾個方面。但到目前為止發布的所有AAA級遊戲（Shadow of The Tomb Raider, Battlefield V, Metro Exodus）都依賴於單一技術。

正如您在性能圖表中所看到的(更多圖表在消息來源)，GeForce RTX卡在許多場景中提供了相當大的RTX加速。這完全歸功於他們的RTX特定GPU架構增強功能。同時您還可以看到GeForce GTX 1660 Ti幾乎與GTX 1080一樣快，儘管計算能力較低。NVIDIA表示採用Turing GPU架構的GeForce 16系列顯示卡可以利用浮點和整數核心進行光線追蹤渲染，因為它與整數數學有很大關係，即使它們沒有RT核心或Tensor核心，由於GPU的升級，它們仍然可以提供更好的性能。

連同負優化patch一同 releases

用完之後Lag機到爆炸

用完有冇10fps

有

RTX 2080 52fps @1440p
GTX 1080 Ti 16fps @1440p

16fps

2060都屌打1080ti

當初RTX卡面世都仍然堅持入手10系嘅手足唔知點睇

幾時到gt1030

你攞住張1030想做咩呀？

去7仔買野飲，攞住張卡，條八婆竟然唔比我碌
屌佢老味都on99

反問你，如今連60fps都無，點解仍要開光追？

已經預見到今代玩完
光追都未能成氣候

利申：10系時買10系

用緊1060 6Gb ，up左都唔會開光追
Fps低到咁

有60fps呀